「全民大罷工」罷工不成誓不休，明日開始！

香港已經不安全，即日起全民罷工！

未有工會請即自行組織！

香港鐵路公司員工協會憂乘客及港鐵職員安全受威脅

新鴻基商鋪因安全考慮停業

國泰工會出左聲明！！！

美國公司出手 （聯合航空宣布暫時停止航員香港過夜）

「香港銀行」我係一名小員工，呼籲同事自發罷工

推

推
要勁過612！！

全港apple store臨時閂門

推 第一個支持！

交通一死 全部人返唔到

現時有數以十計銀行分行已宣布暫停營業，包括恒生位於元朗的兩間分行、屯門的兩間分行即總共4間分行、中銀香港(02388)4間元朗分行及荃灣兩間分行亦已暫停營業、渣打於屯門和元朗各兩間分行和荃灣一間分行、中信銀行(國際)元朗及屯門各一間分行、星展(香港)元朗及屯門市廣場分行、華僑永亨元朗分行及屯門分行和上海商業銀行屯門分行及元朗分行暫停營業。

你罷到工，就可以 connect 商界，外資，
罷定唔罷？